const questionsDifficult = [
    {
        category: "Web Development",
        type: "multiple",
        difficulty: "difficult",
        question: "Qual è il significato dell'acronimo HTML?",
        correct_answer: "Hyper Text Markup Language",
        incorrect_answers: [
          "Home Technology Markup Language",
          "Home Text Markup Language",
          "Hyperlinks and Text Markup Language",
        ],
    },
    {
        category: "Web Development",
        type: "multiple",
        difficulty: "difficult",
        question: "Qual è l'attributo corretto per collegare un file CSS a un documento HTML?",
        correct_answer: "href",
        incorrect_answers: [
          "stylesheet",
          "hreflang",
          "rel",
        ],
    },
    {
        category: "Web Development",
        type: "multiple",
        difficulty: "difficult",
        question: "Quale dei seguenti è un esempio di un selettore CSS che seleziona tutti gli elementi con una classe 'button'?",
        correct_answer: ".button",
        incorrect_answers: [
          "button",
          "button.button",
          "button",
        ],
    },
    {
        category: "Web Development",
        type: "multiple",
        difficulty: "difficult",
        question: "Cosa significa 'JS' in JavaScript?",
        correct_answer: "JavaScript",
        incorrect_answers: [
          "Java Standalone",
          "Just Style",
          "Jump Start",
        ],
    },
    {
        category: "Web Development",
        type: "multiple",
        difficulty: "difficult",
        question: "Quale tra le seguenti opzioni rappresenta un esempio di dichiarazione di variabile corretta in JavaScript?",
        correct_answer: "let x = 5;",
        incorrect_answers: [
          "const x = 5;",
          "var x = 5;",
          "variable x = 5;",
        ],
    },
    {
        category: "Web Development",
        type: "multiple",
        difficulty: "difficult",
        question: "Qual è il simbolo per indicare l'ugualianza Stricatamente Uguale in JavaScript?",
        correct_answer: "===",
        incorrect_answers: [
          "=",
          "==",
          "!==",
        ],
    },
    {
        category: "Web Development",
        type: "multiple",
        difficulty: "difficult",
        question: "Qual'è l'output corretto del seguente codice JavaScript: console.log(1 + '2' + 3)?",
        correct_answer: "123",
        incorrect_answers: [
          "6",
          "15",
          "21",
        ],
    },
    {
        category: "Web Development",
        type: "multiple",
        difficulty: "difficult",
        question: "Cosa fa il metodo .join() in JavaScript?",
        correct_answer: "Concatena tutti gli elementi di un array in una stringa",
        incorrect_answers: [
          "Ordina gli elementi di un array in ordine decrescente",
          "Restituisce l'elemento più grande di un array",
          "Elimina tutti gli elementi duplicati da un array",
        ],
    },
    {
        category: "Web Development",
        type: "multiple",
        difficulty: "difficult",
        question: "Quale dei seguenti non è un tipo di dato primitivo in JavaScript?",
        correct_answer: "object",
        incorrect_answers: [
          "string",
          "undefined",
          "boolean",
        ],
    },
    {
        category: "Web Development",
        type: "multiple",
        difficulty: "difficult",
        question: "Qual è la sintassi corretta per commentare in HTML?",
        correct_answer: "// Commento",
        incorrect_answers: [
          "/* Commento */",
          "* Commento *",
          "<!-- Commento -->",
        ],
    },
      {
            category: "Web Development",
            type: "boolean",
            difficulty: "difficult",
            question: "Il codice JavaScript può essere incorporato direttamente nel tag '<head>' di un documento HTML.",
            correct_answer: "true",
            incorrect_answers: [
                "false"
            ]
        },
        {
            category: "Web Development",
            type: "boolean",
            difficulty: "difficult",
            question: "CSS abbrevia 'Cascading Stylesheets'.",
            correct_answer: "true",
            incorrect_answers: [
                "false"
            ]
        },
        {
            category: "Web Development",
            type: "boolean",
            difficulty: "difficult",
            question: "Il tag principale per scrivere un codice JavaScript direttamente in un documento HTML è <javascript>.",
            correct_answer: "false",
            incorrect_answers: [
                "true"
            ]
        },
        {
            category: "Web Development",
            type: "boolean",
            difficulty: "difficult",
            question: "Con CSS è possibile modificare il contenuto di un documento HTML.",
            correct_answer: "false",
            incorrect_answers: [
                "true"
            ]
        },
        {
            category: "Web Development",
            type: "boolean",
            difficulty: "difficult",
            question: "Il selettore CSS 'div p' seleziona tutti gli elementi <p> che sono discendenti diretti di un elemento <div>.",
            correct_answer: "true",
            incorrect_answers: [
                "false"
            ]
        },
        {
            category: "Web Development",
            type: "boolean",
            difficulty: "difficult",
            question: "L'evento 'onMouseOver' in JavaScript si attiva quando il mouse esce dall'elemento.",
            correct_answer: "false",
            incorrect_answers: [
                "true"
            ]
        },
        {
            category: "Web Development",
            type: "boolean",
            difficulty: "difficult",
            question: "Per includere un file CSS esterno in un documento HTML, si utilizza il tag <style>.",
            correct_answer: "false",
            incorrect_answers: [
                "true"
            ]
        },
        {
            category: "Web Development",
            type: "boolean",
            difficulty: "difficult",
            question: "Nel linguaggio HTML, il tag <canvas> è utilizzato per disegnare grafici, animazioni o giochi utilizzando script JavaScript.",
            correct_answer: "true",
            incorrect_answers: [
                "false"
            ]
        },
        {
            category: "Web Development",
            type: "boolean",
            difficulty: "difficult",
            question: "Il selettore CSS '* {}' seleziona tutti gli elementi della pagina.",
            correct_answer: "true",
            incorrect_answers: [
                "false"
            ]
        },
        {
            category: "Web Development",
            type: "boolean",
            difficulty: "difficult",
            question: "Un loop 'for' in JavaScript può essere scritto come $for(i=0; i<5; i++)${...}$.",
            correct_answer: "true",
            incorrect_answers: [
                "false"
            ]
        }
    ];
    
